其實我已開始崩潰

我呢件事對比個啲被分手、出軌呀之類嘅post
真係算微不足道
好小兒科
算得啲咩呀

不過我真係感覺到
係好真實好實在嘅感覺嚟
我無得否認呢樣嘢
而我控制唔到
不斷釋放呢種感覺出嚟
就好似一種signal
點都要將呢個訊號傳遞畀個女仔
好想畀佢知道我對佢感覺係點樣

但我真係無辦法中斷呢啲signal
根本就無一個開關掣可以畀我熄咗佢
我一路釋放 一路就自己接收返
然後越積越多
就快到咗無法再容納嘅底步

我就嚟爆啦
我好想嗌到失哂聲大喊一場
無奈嘅係我連呢樣嘢都無法做到
係現實生活中
我要將呢啲失落嘅情緒收埋起嚟
公司有人 屋企又有人
我可以點樣嗌？點樣喊出聲而無人知道？

上山鳩叫

請一日假

去叫雞

去做運動

當面講囉
毒撚發情最可怕

好痴漢feel

我都覺得自己失哂理性
成個人好痴線

點解會咁樣樣架…😩

個女仔實好驚

係條街喊/沖涼喊
喊完sad一排就會無事

我講就講左比佢知，算係攤左牌，佢係忘記我定記得我都唔到我控制

重新開始啦，我聽日就要去佢住果區踢波，希望我下定決心忘記佢，以後唔使再怕諗起佢

明明已經下定決心，點解上上下堂都可以突然間諗起佢

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜向左走向右走都唔識仲要日日都發情
Hi
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

做gym 練身體

番pt 儲錢 買衫 改變自己個look

多啲同人交流唔好屈起屋企

接近佢 之後執生

好辛苦

話就話想唔記得佢，點知去左當日第一次單獨搵佢既地方行左個圈

太抑壓自己情感 同人傾下會好d

頹廢一下自己

日日叫春都補咩用 學下點同女女溝通先 可以玩交友app 個d 如果可以長傾1個月以上咁都成功左一半了 好快緣分就到 我花左半年時間 先有而家呢個女友 以前都係毒拎一名 但小心交友app d 人

好快你會忘記佢嫁啦 世界好大 咩一生只愛一個人事後想返都係兒戲說話 識多幾個女仔朋友曖昧下就得嫁啦

見你由一月叫春叫到而家 其實不如行動

仲係上次表白單野？？？

又唔小心上網搵佢d野

好想忘記你，但係3日就已經做唔到喇
我愛你，衰人

真係唔易
我諗我要出家做和尚
離開煩惱

如果我有啲錢
想一個人住係深山清靜下

我夠係啦
佢係咪痴線
出曬面都扮唔知

毒撚動情不嬲都係排山倒海咁
9成9都係失敗，9成9都係好辛苦

毒撚身邊乜都無，難得有個咁大既精神支
柱，咁就無左，同死左係無咩分別

不過現實幾殘酷都要接受，無左就無左
你係鍾意人既都係想人好既姐，愛又唔等如得到。做唔成情侶，咪做 fd 囉

分手之後無fd 做可以理解，但溝唔到就無fd 做就好 on9，點解因為得唔到就否定一切

點都好，慢慢捱啦